英國有疫苗打 點解都係得咁少香港人移民英國？

在年初時我話樓市有15%升幅，有不少人話我亂作，仲話今年樓市唔大跌已經偷笑。

到了最近，英國的BNO計劃反應不大理想，香港的移民人數可能只得英國人所預計的一成半，大約今年有20,000香港人移民去英國。

20000仲算少？

唔好去呀，咪撚同我爭

2月23日先開始用app登記
咁快就知唔理想？

加拿大lifeboat吸引d
而且生活習慣又容易適應

湯文亮
叫件object找數食file先啦
佢邊度搵條實數返嚟呀而家

樓主咁柒多廢話, 你移民咗未?